和你眾籌買樓！建立黃色住宅區！

細佬想搞個黃色住宅區
希望各位手足眾籌
地點由咁多位手足揀
我負責住😤😤
見到個和你宵 同online 黃色經濟圈
都搞到有聲有色
我估咁多位手足都好肯眾籌比我買樓！

人血饅頭好好味道

睇完先負皮啦

我捐1m

謝謝！

人血饅頭好好味道

毅進星100

以前以為只有中投胎卷先有得上車
原來眾籌都得架！